身邊有啲咁嘅朋友真係好無奈..

現時清晨6.00 今日嘅我即使上完街身心疲累都根本唔會瞓得著
身為一個00後嘅土生土長香港人我有責任去同身邊嘅人講反送中嘅重要性
無奈嘅係身邊嘅人根本冇乜人會真係呼應你 明白你
我承認我係垃圾 只係遊行完就走 我唔夠膽武勇

今日同friend起group吹水問有冇人一齊上街
有人話反正香港遲早都係歸返中國 通過咗又有乜所謂 反正點都通過 所以不了
有人話上乜嘢街 遊行嚟做乜 浪費時間 我寧願打機好過 不了
有人話容乜易暴動我自己都瀨野 淆底 不了
有人話又冇錢 又熱 去嚟托柒 不了
有人話我一定支持 你加油 我個心支持就得 不了
有人又po曬嘢上ig乜乜柒柒話支持 但係自己又唔撚去遊行究竟博乜撚嘢

我個下覺得好心噏 點解即使知道嚴重性都唔肯企出嚟 唔肯為自己同下一代發聲保護自己 唔爭取自由而去做中國嘅奴隸...
真係好唔明 諗極都唔撚明...
對住依加嘅香港 新一代嘅年輕人唔會為自己嘅自由發聲 真係好無奈 ....

堆港豬好自私

其實去打卡嗰啲咪一樣，上街白行

望到班打卡撚真係覺得好撚嘔心
如果只係為咗係Social Media 攞光環我寧願佢唔表態算

即使屌柒咗佢地 佢地都係只會覺得
唉反正都100幾萬人都做唔到d乜啦咁我仲去做乜鳩 多我一個就會唔通過咩
咁樣嘅心態
所以有時真係屌都費事屌

其實我都算係
不過我會盡公民責任去宣傳同其他人講個嚴重性 希望更加多人明

我見到有啲po曬話支持乜乜柒柒 之後就去撚左睇周柏豪定唔知乜尻 我問佢咁你睇完去唔去遊行 佢同我講 不了睇完都攰啦 我個下wtf...

其實我仲可以點做
利申 我係垃圾唔敢武勇

乜遊行要$咩
幾十蚊交通費都冇？

佢地係懶

香港係咪已死

你埋錯堆

尊重，但真系唔應該咁自私

繼續關心議題，有必要時行出黎已經好好。激唔激進係你自己決定，記住自己底線就夠。

我可以點

我冇勇氣 係我垃圾

識過d新朋友

12號一定出！

Ok 我試下

朋友，加油

大家都要加油

好心淡